貼你電話第一張相

我先

已pm

我都唔知點解會係呢張

jcup

你哩張相點影！？用口！？

似喺兩個人一人一隻手揸住個包

好眼力

正呀jolly bee

你明明係kfc打手

屌

對唔住 簡體 唔好屌

嗰陣發生咩事

第一次去京都既相

一換機就收到呢張相

佢今次去左某酒店大堂痾屎冇帶紙巾

竟然係粉嶺見到